有冇人可以答下我

扮前線威比女睇

拎光環

想食前線女女

啲人係咁
鐘意認屎認屁 威左先

熟嘅有出嘅咪講
反正個個都知你有冇出
依家真係好撚多牙貶貶果啲
上到前咪又係見狗就跑

都好少講 唔想俾人覺得我打飛機

咁佢應該凈係敢同班港豬講